清理身體上邊啲屎/垢係最正？

耳屎 鼻屎 腳甲屎 腳趾老泥 包皮垢 袋底泥 西屎 眼屎 柯警棍屎 脷苔 牙石 頸部老泥 點排？

肚臍

眼屎

一定係耳屎！大大舊撩出嚟 隻耳通返晒 爽

點會唔係鼻屎
耳屎好難撩

西屎

鳩屎

耳屎